有無人知而家外地入境香港既檢驗流程？

都係lur口水，定已經要插野入鼻？

推

有無人知？

應該仲係lur口水

Lur口水 之後係機場禁區要等好耐結果

Thanks!

如果夜機到會去富豪東方住一晚先